點解啲港女成日出爾反爾？

又話要陪你一齊排隊等買野
已經話到明唔洗佢排佢都要排
好啦排緊啦
又話攰又話腳痛
之後仲要發脾氣
我Hi啦

算…我都係氹番佢先

唔玩鳩你又點會叫港女呢

Hi乜鳩呀？

唔使理樓主
弱智嚟

Hi

唔好理我

因為佢係港女

港女唔出爾反爾就唔係港女啦
咁順攤仲點收兵呀

You are one in a million

唔好嚇我…